MCU戰勝歸來,星戰已掃進棺材

Solo flop撚到

多謝Rian Johnson收咗Star Wars皮

：今次星戰比我收皮
夠哂估唔到啦掛